真心唔明湖人呢兩年搞咩

依家班young core根本就唔值錢,
隨著佢地份童工合約就快完,
呀湖人四少交易價值只會愈來愈低,
打左成年冇進步過都仲係到講等天賦兌現。

當年有得換PG又唔換,
之後有得換Kawhi又唔換。

真係當ingram係下個KD,
Ball係下個J kidd咩?

四少分分鐘幾年後一個全明星都出唔到,
更唔好講同pg kawhi啲2個入過幾次最佳陣容同全明星級數嘅球星做比較。

就算等佢地仲練到成全明星時時,LeBron個時都分分鐘退咗休。

係今年暑假裸簽唔到kawhi,我一定笑鳩Magic條柒頭佢。
有得trade唔trade,
成日諗鳩著裸簽球星,
Magic佢根本冇料,係今年死好彩Lebron為咗個仔先黎LA打波,叫係有大粒野加入。

Magic其他操作都同屎一樣
依家湖人成隊一個識射3分都冇
個個幾百萬人工,射個罰球又唔撚識,屌你老未每次都兩罰先一中。

btw 聽講湖人仲要冇投籃教練

全隊得kcp識射罰球
其他果啲同街場呀伯冇咩分別

Magic 垃圾黎

除左kuzma其他躝

得kuzma合格
其他應該要trade 早兩年換到pg都好阿
希望之後換到ad

Ball真係覺得可以
但ig真係垃圾咁佢地當正佢係kd咁

BALL 我覺得會成材

講到尾你都係覺得四少廢姐
事實上ball同kuzma係真係勁窩
Ingram唔夠成熟但係睇得出係有進步空間架窩

防守同啲傳波係幾好
個射姿唔執我覺得好難搞

罰球都唔練
D天才波心態

字母以前都無咩人睇好
又係當翻版KD
但其實呢D身體質素廢極真係有限
上唔到大枱應該Trainer問題

但係Ball真係愈黎化似Rondo wo
佢分波夠準少Draw Foul 罰球都唔大問題姐

講個四少唯一覺得有前途係ball
尤其係防守方面 唔知係咪rondo有過啲路數畀佢

Sorry我真係睇唔到ingram有咩進步空間

ftg 41.3%
唔練點打playoff
實俾人hack

Kuzma好正

今年罰球得4成命中率
衰啲講句我射都仲準過佢
咁都唔係大問題

rapper換ball又話蝕
ig換pg又話蝕

猢

唔番randle trade dlo
上年為左支死人簽換走賓仔同小爛屎

Trade dlo係咪因為拍片個單野

力楊有復合番
係佢再溝女先分手

仲ff ad
要trade都同綠軍trade啦
至少要送都送走去東部

有KI係到唔可以交易ad 除非ki跳合約重簽/交易走KI

管理層嘅問題最大
一隊波連射波教練都冇，想點崛起

愛g佬話下個休賽期先出手